[求救]大埔走失貓

咁夜打攪各位巴打絲打唔好意思
今日返屋企發現主人喺廁所抽氣扇走咗出去
希望大家可以幫手留意下

主人名: 布甸
品種: 唐街貓
走失地點:泰亨灰沙圍
歲數: 7-8個月
走失日期: 6/3/2019
特徵: 手有間條紋，大耳仔，四腳踏雪，有掛啡色頸繩繩上有鐺鐺，把聲嗲聲嗲氣有d沙
性格: 好奇心重，嗲人唔怕人

如果有消息希望大家可以tg我
telegram:

奉上主人玉照

推
有機會其實仲係附近/屋內你搵唔到
試下周圍放d糧

唔該巴打
已經喺附近放咗貓沙盤同糧
我驚佢落雨搵唔到地方匿

推一推

大埔一推

跪求大埔巴打幫手
搵得返我願意折壽10年

感激

再推

推 貓貓快啲番屋企

多謝巴打

push

pushing

last push

Push

唔該哂咁多位巴打幫手推post

搵返未？ push

仲未 依家set咗個膠箱放咗貓沙同糧喺附近

推

放大埔fb group 同天下貓 group

無啦

準備定錢啦

哇屌, 似似地喎
濕左水個樣係柒D 會認唔出

但樓主個隻貓個頭嘅啡色紋好似中間啲？
圖嘅好似大面積啲？

搵到未呀?

有黑色毛,唔係

放咗了 唔該巴打

好可愛 但唔係佢
我主人耳仔好撚大隻

街貓都偷咁仆街？

暫時有貓義工發現
喺和合石隔離條村有隻街貓同我主人好似
走咗入屋搶屋主d貓狗食物仲打交…

同埋走失原因應該係
另一隻主人扭開道廁所門 跟住走失嘅主人入咗廁所喺抽氣扇位撞出去…
奉勸各位貓奴千祈咪睇小自己主人

再推
唔該樓上咁多位巴打幫推
啱啱沿路一路搵一路貼街招行到粉嶺

請問有冇人識大埔嘅貓貓義工？

大埔Fb group

post咗喇

再推
揾到未呀巴打?

好得意

btw 偷貓正仆街

搵唔搵到
推

番屋企喇貓貓

help.push

貓咪快啲返屋企啦！
Btw抽氣扇都出到去

幫推
希望你早日搵返

搵返未呀
幫推！！！

幫推

sorry咁多位呢2日都有keep住搵
同埋已經派貼哂街招塞埋入附近d信箱
都仲未搵到…
希望呢幾日天氣好d佢可以認得路返嚟

posh

Pushhhhh

大埔友輕輕一推
希望可以快啲搵到隻貓

推 唔好放棄！

真係有心幫貓嘅就唔會交畀貓義工啦

搵到未啊

今晚去咗嗰邊
有好多貓貓但主人都係唔喺度
我都叫咗士多老細幫手留意下
唔該哂你呀巴打 萬分感激

仲未我怕佢俾流浪狗攻擊

唔會咁易放棄

btw多謝咁多位幫手推
今晚行咗兩三個鐘都搵唔到
唯有將帶咗出去d罐罐餵下流浪貓希望佢哋幫下手引下我隻衰貓

咁多位巴打唔該哂你地
經過咗呢個幾星期努力 終於搵返主人喇
係一個地盤工人見到佢幫手捉住 仲搞到手損哂 好多謝你

搵返就好
記得以後睇實佢